Devialet Gemini 討論區

有冇用後感分享
用緊AirPod Pro, 諗緊轉唔轉好

lm想知

等緊比較篇中肯嘅開箱文/片

唔好諗住有評測啦
Devialet 未必俾錢人宣傳
自己去專門店試咪算

利申 已試已訂 1月尾先有貨

已訂
1月20收到貨再話你知

True Wireless 真無線耳機討論 (49)

#390 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

True Wireless 真無線耳機討論 (49)

#678 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可以入去睇下，有人討論過